跪求大家入嚟

林鄭話正式撤回

我撤你老母啊，動議？
希望將呢件事爆上國際，保持熱度
希望有識之士可以整份宣言，並係98美領外面讀出

10/10

9/10

8/10

7/10

6/10

5/10

4/10

3/10

2/10

1/10

有無人啊